日本一男子在小學操場外公開露出下體被逮捕，受驚嚇的小學生他們的反應。

【日本小學生受驚的原因】

日本一男子在小學操場外公開露出下體被逮捕，以下是記者採訪受驚嚇的小學生時他們的反應。

好有潛

好有潛力

人之初，性本善

與標題並不符合
找不到受驚嚇的學生

滑同大個個做過啲咩？

同阿爸沖涼果時

邊忽驚？

日本人對性果種睇法好得意

老老實實，屋企有細佬，或者同老竇一齊浸浴嘅話
班細路女都已經見慣曬JJ
唔驚都唔出奇

一方面完全唔驚唔怕，好似習以為常冇乜出奇咁
但另一方面又咁多av，對性好大需要咁
我都覺得日本好奇

喂, FBI呀

小丸子 已見過。。。

滑溜溜

點解要驚

日本溫泉都好似係男女互望架喇
爸爸同女女又一齊沖涼
所以係咪見到呢啲嘢唔會話未見過掛
（講真滑捋捋嘅jer係點我真係未見識過）

唔好將幻想同現實搞錯

3個都笑哂口咁

日本小學生

AV大國

講好大嗰個

大個有潛質拍av